%Variablen welche innerhalb der gesamten Arbeit zur Verfügung stehen sollen

%\newcommand{\titleDocument}{Realisierung, Training und Evaluation eines Fully Convolutional Neural Network zur Erkennung von befahrbaren Stra\ss en und Wegen mit Farbbildkameras}
\newcommand{\titleDocument}{PRICoNN - Ein Neuronales Netzwerk zur Erkennung befahrbarer Oberfl\"{a}chen}
\newcommand{\subjectDocument}{Studiengang Master Informationssysteme}